泛民今晚唔總辭，只係證明佢地只係呃飯食

佢地不嬲呃開嫁啦

呢樣野仲要證明咩？

證明老母係女人

貶民:要出糧,不了

泛民總辭真係會有威力 見到d五毛已經狂出post

總辭有乜威力?
政府咪補選
如果單議席單票都話有用
比例代表制咪送議席比人

都唔洗而家黎證明啦

不嬲，唔洗證明

反正補選之後親中派會有19席
不如總辭玩舖大

個議席去到呢一刻仲有咩意思呀

保皇黨過2/3 第一時間一定係修改議事規則令泛民唔能夠拉布，再配合政府推行民生政策23條可以無聲中通過。

做咩都冇乜所謂 依段時間佢做地做乜都得

彈劾埋鄭松泰就全面控制立法會
2個分組+3分2

黃碧雲：錢已袋，不了

呃左廿幾年啦

威力要取決社會上大眾既反應 而呢點應該會係幾悲觀的
而對於兩大黨黎講風險相當大 總辭補選只會比現時少左議席
所以最有利既應該係等補選 食到幾多得幾多
唔應該當泛民只係一樣野咁睇

至於個人利益層面就唔洗多講

你幾時產生左泛民唔係呃飯食既錯覺？

早已經證明

唔係總辭有無用
而家去到呢個階段都無人行出黎既話
寧願總辭攬炒等全香港人一齊受
反正而家政府除左政改之外 想過乜就過乜

比你拎番新東九西咪又係地區唔過半
除左政改修改基本法 政府有乜過唔到？
你估泛民送多幾席有分別？

而家無論辭唔辭，政府話過乜政策就過乜
不如總辭逼淋病解散立法會好過啦

Agger
就係呢個意思
好似政改呢樣野 過唔過中共跟本不痛不癢
過左就揀3個比香港人揀
過唔到就繼續欽點
守住1/3跟本無意義
而家總辭好過啦

守唔到啦
守到就又dq埋慢，難民 撕道具

點解可以覺得為民主就可以飯都唔食

老老實實
要拆689呢個大炸彈，真係要解散立法會砍掉重練
如果唔係，淋病點都搞唔到大和解

淋病應該無權就咁解散

依家呃飯食不知幾好
又唔夠人否決
即係可以亂鳩咁投反對票
反正投完都照通過 又可以同市民講佢地有做野投反對票架
投共投得神不知鬼不覺

部你老母咩

第五十條
香港特別行政區行政長官如拒絕簽署立法會再次通過的法案或立法會拒絕通過政府提出的財政預算案或其他重要法案，經協商仍不能取得一致意見，行政長官可解散立法會。
行政長官在解散立法會前，須徵詢行政會議的意見。行政長官在其一任任期內只能解散立法會一次。

人地大和解係撚同自決港獨
係同飯民

補返第49條

第四十九條
香港特別行政區行政長官如認為立法會通過的法案不符合香港特別行政區的整體利益，可在三個月內將法案發回立法會重議，立法會如以不少於全體議員三分之二多數再次通過原案，行政長官必須在一個月內簽署公布或按本法第五十條的規定處理。

而家泛民咪中曬招囉
總辭完 林鄭肯解散咪即係大和解
唔解散咪即係得把口囉

所以未就係要逼埋泛民落水玩總辭囉

有冇人諗過佢哋辭咗職之後係唔可以參與補選㗎

點解唔辭就係呃飯食？

政府於2012年1月20日公佈諮詢結果，改為建議限制所有辭職議員於半年內參選，並於2012年6月1日通過。

半年好快過
都係嗰句，不論辭唔辭職都好，而家保皇黨都係喺議會內打橫行
與其係咁，不如玩鋪大嘅一齊總辭，逼林鄭選擇係唔係想拆彈，係唔係堅想大和解

唔識唔好亂講
23條係隨時通過

分組點票制度及行政長官否決權：政府提出的法案只須全體出席議員過半數即可通過；而由議員提出的法案、議案或對政府法案的修訂案則須地區直選及功能組別兩組議員同時通過

重點係議事規則啊
廿三條不嬲要靠議會外抗爭頂住
改議事規則唔好講拉布 以後所有議員都變曬投票機器

無知一問 泛民全撚部唔開會夠唔夠造成流會？

三條柒洗鬼畀面你大和解咩

泛民一撚定保自己份工，你諗吓佢地無左立法會議員份工可以做咩？

佢哋呃飯食使撚再證明咩
都證明咗萬鳩咁多次囉

咁你有咩高見？

冇呀屌你老母

Court of final appeal 都未去到
咁早總辭嚟把撚

Court of final appeal 都未去到
咁早出黎集會把撚

性質唔同

有咩用？擺姿態

點撚唔同

你等court of final appeal 咪又係博有彎轉，等他地輸埋冇得再做番議員先總辭

咁我咪又等到他地final appeal 輸左冇得再做番議員先總辭先再集會聲援

一個post睇曬連登仔弱智

第一上次五區已經改左法，辭職係唔可以再選，請問泛民主派總有人有聲望能力出選？

第二家陣都唔夠人可以俾共狗修改法例總辭而且重選共產黨可以集中票俾一人，可唔可以有番相同議席都成問題。

第三唔屌自稱唔係本土蟲泰，小麗偽善老師，長毛，玩小學雞玩出火。明知人地有法律總要玩野。

第四如果係其他人，蟲泰或者其他人又會唔會辭？

呢到小學雞多睇政治好膚淺，學劉曉波回憶錄講64中國大學生時既批評一樣，一係道德潔癖，盲目抗爭，內鬥，意氣之爭。

做咩要總辭？總辭打撃到中共咩？

成班傻仔，睇得熱狗毓民多，人都傻埋無分析，好意思話泛民主派為左個位唔辭職好樣衰，你地個蟲泰為左選到扮本土就真係為利賣人格。

失效議會都要繼續玩落去, 其實佢地都係想逗份糧

呃左幾廿年

毓民同蟲泰叫人為左佢哋個位辭職，就真係零。成本玩野，一個選唔到，一個俾人dq。跟本都無為香港前景考慮，家陣已經無左分組點票否決權。
再唔經大腦玩野，送多幾個位俾共狗，到時少過三分二，就真係23條立法，阿爺版政改都通通過到，今次無等埋發叔呢個六合彩頭獎事件出現既喇。提辭職既一係屎坑軍師，一係自私自利出於私心。

10萬一個月最緊要

唉

pish

劉曉波反省回憶錄講64中國大學生批評佢哋一係道德潔癖，盲目抗爭，內鬥，意氣之爭。

歷史不斷重現，呢d批評對呢度既人亦百分百合用。當日民主黨入中聯辦傾政改，結果係出現超級區議員呢個議席。呢個deal係曾蔭權同中共講話唔做特首，迫大陸答應。如果係689 777根本就只會有更差既deal。

毓民最叻就係自己平台話呢個deal好差好不公義係出賣選民所以要追擊，當時我都估唔到有咁多(笨)人會buy佢呢套。

你毓民又做過什麼？唔去中聯辦傾？假假地都係本土派靈魂人物，又多教徒。全民制憲個憲係邊？點解會係民主黨呃飯食，你老哥唔係呃飯食？
未同陳雲反面時又吹奏就到上天，龍門，主張成日變，時左時右，最緊要有人buy，又點解佢唔係政棍？其他人係？

今次好大鑊，總係呢到單單打打，玩小學雞辭職(人地修左法，辭職不能再做)，真係會玩死香港，香港之亡，亡在呢啲小人手中。

我真係擔心今次一q清，請大家想想我講既野，如果想2017將香港變成堔圳南就繼續玩，繼續小學雞意氣之爭。

運泥往

你要跟流氓規則玩，只係死路一條。

仲有得比你選？

DQ哂都得啦

剩番民主黨公民黨同哥基可以入閘

所以我老早係舊登叫話萬事小心，可惜小學雞當時好buy零成本玩野on9遊戲。亡港小人總叫人玩野辭職，又想點人點多鑊。

又係什麼論述講到唔辭職正仆街唔辭職就無其他方法，係貪戀議席。

爺你老母

要怪就怪自己，長毛，小麗老母，蟲泰，梁，遊，四眼。
自作蠢事不可活

我屌你老母，柒頭！

香港玩完，只不過係遲早嘅事，泛民呃飯食，就唔係第一日嘅事
當班代表人民嘅代議仕都只係關心自己利益嘅時候，你覺得香港仲有得救咩？
總辭？不了 份糧無咗你出俾我呀？
做定心理準備香港改名做香港巿啦

咁請問你同唔同意以上對話，適合毓民，熱狗，本土。

代答：適合，咁係咪代表泛民冇錯？
比民主派出賣完咁多次，仲要繼續幫佢含撚？

FT食政治飯兼無乜一技之長既廢中/老就係自私架啦
無學歷又無料 無得撈就無飯開

開左關鍵少數呢個缺口之後厄人含撚都難啦

呢班冚家剷唔做議員，可能得麥當勞請佢

四眼哥哥搞圖書

完全同意

留係立法會已經完全無作為

哥基 蝗成智呢d

仲有好多傻鳩信架，個時楊岳橋唔投票都有人幫佢兜 香港嘅政治智障，係多到你想像唔到

閉在另一個時代革命都

試下做看更囉

食左咁多年政治飯仲唔夠咩哥基

四眼，指羅冠充，懶打字

鄭錦滿不值一講

我覺得青政嘅能力同論述，都完全比唔上梁天琦。但又夾硬接咗梁天琦嗰個光環，結果就搞到...唉

利申:新東投左青政

羅37如果齋轉tone 前後無講野
真係應該打得甩

羅37甩到都冇用啦，新東九西都冇硬一席

為左資源結果乜都無哂

港島 單議席 37/其他人都好 我都覺得幾危

就算有補選，好多人都會心灰意冷 唯一嘅解決方法就係總辭，但是都如今都仲有人死攬住民主派，冇計

守住關鍵一席

希望大家今次盡叫人當記做選民

上次選舉，睇住個鄉音新移民大陸婆帶一個阿叔去票站投票，個阿叔唔識路去票站，根本唔係本區人種票做馬做到出面，票站附近天橋底又有幾十個著紅衫既古惑仔standby。今次面對開金手指大陸，少兩個議席都要還神。

利申： 我個區上次爭得好激烈，而且又有傳熱狗本土會去踩場，所以先咁誇張。

唔駛守啦

收皮啦，而家過唔到咩，而家淨低的泛民根本有同無都無分別

議席都無意義啦
要dq就dq

成日唔係欖炒就係焦土，辭左又點？想送多兩席俾共狗？

剩低梁耀忠 割包皮

唯一做到的野，有效果的野，就係總辭，點解仲要繼續啞忍

其實全面決戰遲早來臨

關鍵位置上既小聰明只係拖延時間only

民主黨、公民黨睬你都有味

點解你仲會對選舉有幻想

千萬唔好意氣用事，講下悔氣說話正常但請盡快抖擻精神。

係咪假膠黎，今次政府dq左十九萬票，選民投票仲有咩用

就係知道無而且係做馬唔公平，咁又係唔係要放棄，自暴自棄唔去爭取？請抖擻精神。

假如建制派利用呢個空窗期修改埋議事規則
選入去都無q用

對住一個錯既方向努力多一百年都唔會成功的

請勿意氣用事，事到如今諗都無用，諗下點繼續好過，呢種悔氣，精神萎靡不振好易全輸。

咁做咩更有效果？除非你揾到人出黎自焚咪唔使總辭

呢度負能量真係好勁

唉！要怪就怪...(下刪100萬字)。

事實上你有幾多席佢都可以打橫嚟行，龍門任佢擺既時候你點唔夠佢鬥

而家先知？

Blame夠victim 未？而加人地打橫嚟行呀，遲啲拉布都可以DQ 你。到時係咪再屌拉布既人？

你認為補選可以為現時局勢帶黎咩改變？

但求死慢d，舒服d

泛民支持者不願面對

拉布唔得？不過我懷疑好多讀緊自資院校同做緊公務員既未必想呢排拉布

不了，為左下一代點都要同佢死過。冇理由為左自己一時安逸犠生下一代

就算補選埋
都無分組點票否決權
16+2=18

正確，抖擻精神勇戰到底。

我地係咪生活係平行時空
近依大半年有冇見過成功既拉布？
仲有 被人dq既6個已經係所謂「激進派」
剩底既 係咪期望梁耀忠會去衝主席台？

要勇戰到底仲玩選舉？

因為有好多有效果的方法你地都唔肯去做，係度扮民主鬥士好嘔心囉

習習黎港你唔x？唔玩選舉玩什麼？

eg???

獨立啦屌你老母

總辭嘅話，親共匪派一定多謝你，盡攞資源，抗共派系想翻身都難

新加坡經驗，你一總辭唔玩，以後唔使玩。

如果係為資源就學長毛咁拎哂成份糧出黎捐啦

唔總辭都得，佢地幫手開門都得

佢地敢開門，個個夠膽衝

新加坡已經相對上講法治，當年D反對派一話唔玩，即刻俾人改法例，俾人斷水斷糧，佢在生嗰時都唔俾你哋D反對派玩，你係咪想同中共鬥長命？

你係咪上？當日班熱狗都係咁講。

街頭抗爭，反正個議會冇用， 就唯有靠平民自力救濟

初一前應該都仲有呢啲人，經過初一之後，仲邊有咁多人

留名睇巨龍變巨蟲。

宜家仲選黎有咩作用？

一係，佢地入去開門
一係，捐人工
唔係唔該收皮

講咁多
開左門先講啦

不嬲都呃飯食架啦

總辭囉，肯定上全球國際新聞頭版

總辭
全體總辭議員號召市民上街
泛民仲有影響力，總辭咁大件事一定會多人
將價碼有咁高開咁高，最少都要即時普選特首，廢功能組別，全面直選
好似當年南韓咁，短時間大量民眾上街搞事逼政府跪低

FF完，泛民點會咁玩，佢地都係關心議席啫

後知後覺

只需要一場小勝杖
足以逆轉形勢

總辭好危險, 因為可以釋法令全部冇得返議會

但係其實佢幾時都可以釋法，唔支持一國一制就DQ都得

初一之後，啲人一面倒咁樣屌啲抗爭者，仲邊有人會肯犧牲自己前途去為呢啲人

總有個係你身邊

收皮啦，之前一樣踢爆過民生議題泛民棄權冇投票，但又口口聲聲話幫香港人，就算唔計你呢件事，雨傘失敗一樣等於香港玩完，重未計自己人打自己人單嘢，重話要分清陣型先去打敵人，太多事表明香港冇得救，唔好宜家先o黎感性，DQ預左，香港人抵死

有，我朋友俾人拉左，出年審，依家旺角都唔去得 結果佢比人話係鬼，梁振英連任嘅籌碼

屌哂班陰謀論撚

香港有一班人，自己唔做就覺得其他人都唔會做 我依家都心灰意冷

義人落難，你會為義人感到傷心
足見 「香港民族」係實實在在存在
戰友間既羈絆會帶領大家走過時間長廊，到達理想之鄉

其實係唔忍心，見一個個後生仔犧牲 到最後啲人連多謝都冇句，仲要話人係鬼 香港真係痴撚線

中華民族出現左殉道者
但民族無反應

反觀香港民族中
只是義人蒙難
整個民族會為佢地而悲哀

證明香港民族 比 中華民族更實在，更有生命

少部份人炸, 大部份人都係覺得佢哋自己攞嚟

分清楚香港人同香港民族
無民族魂既人不配做香港民族

都係，始終最大問題係，大部份香港人都冇當過呢度係自己屋企

71出賣港人個班都話啦： 宜家只為錢/個排個個都咁做（黃絲）

感到傷心之後咪走人，你會俾錢佢咩

我真係有俾到錢個朋友，雖然唔多，但都希望資助下佢請律師

個班撚屌

民族核心不需大, 只需強而緊密

咁辭職完又點，個結果會係點呀？
叫人辭職容咩易，鳩叫唔洗用腦。好似退聯班on9, 退完聯咁又點，仲衰過未退o個時。

退完仇狗有光環

成立人民議會

唔選擇總辭
咁唔該泛民自動自覺瘋狂流會 再同時癱瘓政府
再自組議會外議事平台架空嗰個保皇偽立法會
同淋病講數解散現屆立會重選
美其名大家reset再嚟過 摒棄689舊政府

不了，要靠議席養家